建築署員工到警察宿舍檢查時遇襲 疑遭失控休班警撳地磨面

係真架 屌你老母
之前又話係fake news果d人含撚啦

建築署員工到警察宿舍檢查時遇襲 疑遭失控休班警撳地磨面

網上流傳一則由政府人員協會發出的訊息，對事件表示遺憾。(互聯網)

警員屢被爆情緒失控濫暴，近日網上流傳一張WhatsApp對話截圖，稱有建築署人員到上水警察宿舍工作時，遭一名未有表明身份的疑似休班警按在地上，面部貼在地上磨擦，警員更大聲質問該建築署員工，即使其同事展示建築署證件，該名警員仍不肯放人。警方接受查詢時，無正面回應該名疑似休班警身份，僅輕描淡寫稱兩名建築署人員與住客發生爭執，雙方懷疑發生身體碰撞，並無「執勤中」的警務人員與任何人士發生衝突或身體碰撞，但無提到是否有休班警員涉及爭執。

該幅WhatsApp對話截圖訊息相信來自其中一名涉事的建築署人員，他指當時收到指示稱有人向警察宿舍掉石仔，玻璃窗被弄破，於是與另一名建築署人員到場處理。兩人到場後查找爛窗位置，他的同事在宿舍內圍工作，但突然被一名警員按倒在地，「面貼地磨地」，更遭警員「超大聲」質問在做甚麼，「根本唔比（畀）人解釋，禁（撳）住落地下，講ASD（建築署）做野（嘢）都講唔到」。

該名人員又憶述，當時自己身在宿舍外圍，突然聽到同事大叫，望入裏面時發現對方已被人按在地上，於是立即衝入內，展示建築署證件表明是到場工作，但警員仍不肯放人。

網上亦流傳一則由政府人員協會發出的訊息，確認10月9日下午發生一宗建築署工程監工，於警察宿舍被一名疑似休班警在未有表明身份及查詢的情況下，被制服及緊壓在地上受傷，對事件深表不安、不滿及遺憾，又指稍後會致函警務處處長表達關注及要求檢討，避免日後發生同類事件。

《蘋果》向警方查詢事件，警方回覆時證實，兩名建築署人員於10月9日下午進入上水警察宿舍範圍工作，其間懷疑因訪客登記及拍攝問題與住客發生爭執，雙方懷疑發生身體碰撞，保安遂向於附近執勤的警務人員求助。經調解後，兩名建築署人員向保安登記，其後繼續進行工作，調解過程中並無「執勤中」的警務人員與任何人士發生衝突或身體碰撞，亦無人表示要作出投訴或跟進，但回覆中未有提及該名爭執住客的身份，是否屬休班警，只確認無執勤警員與人衝突。

政府人員協會主席馬志成回應查詢時稱，未有收到有關網上流傳有建築署工程監工被便衣警員制服引致受傷一事的投訴，該會亦沒發出過會致函警務署署長的訊息。建築署回覆指，正嘗試跟進是否曾發生相關事件。

上水警察宿舍於本月5日《蒙面法》實施首日，曾遭示威者破壞及投擲燃燒彈，宿舍範圍內曾經有地方着火。

同住客發生爭執
除左狗仲有咩人住狗宿呀？

之前邊撚個話fake news同我出黎 屌

人見人憎

真係好驚咁

香港人係咪真係抵死，仲繼續縱容班狗目無法紀

調解過程中並無「執勤中」的警務人員與任何人士發生衝突或身體碰撞

又玩文字偽術

咁強調執行

即係休班警做啦

Push

東廠係惡d架啦

食屎啦，死黑警

知自己得罪人多未

太過份

支持呀蛇打7合法進行維修既archSD同事
屌你老母 以後自己整

投訴拉

精神病發作

cls

我男朋友做bd,佢話全bd都知

希望藍絲黎
Dklm 政府工程幾撚多藍 唔計後生

我做hd 都聽過啲大蛇講

咁其他bd點睇 實有藍屍bd架

咪再幫狗屋維修啦，一係就燒鳩咗佢啦

痴撚線

做工程 = 原罪 = 暴徒

落得去嘅多數係後生

根本呢啲傳聞連真假都唔駛check,完全冇呢個需要

建築處職員係保安登記後仲繼續執行職務
咁忍得？！

之前成班傻鳩話未fc

一定係後生

ASD 同事都搞

建議所有工程界人士以後開工唔好戴頭盔豬咀

CLS

有病

推

啲狗食咗藥，控制唔到

告佢啦屌 post facebook冇用嗰喎

檢討條春啊

幫佢裝修下喇

Cls

On9狗

好似有罪案發生 訴訟警察科要出動了
咪住！好似唔確定係Popo

黑警大晒

真係講到休班警唔係警咁
唔怪得休班就做賊

相信黑警真係痴撚左線

無人管到班唔守法律嘅癲狗

咪係⋯被襲擊 唔舒服就入院啦

。。。失L曬控

Btw 🖤🏁白底黑字文宣 channel 🏁🖤
所有文宣版權屬於創作者

收集現有文宣 tune 做白底黑字version，希望方便到大家🙏🖤

而家根本成個政府上下都驚左黑警

㩒人落地嗰個既唔係差佬，又唔係保安，單純懷疑同衝突就可以郁手？
比著平時已經搭咗返去告佢蓄意傷人喇！

如果下次我見到一個著綠色衫、戴頭盔，冇身份證明嘅人，我對佢有懷疑係咪又可以㩒佢落地制服佢 ？

問下身邊做ASD嘅人都知
當日已經傳到成個ASD所有人都知
係咁話假班人想點

老嘅仲出去咩

呢個要推

成個香港工程界都知

狗千歳

成班日日食藥 食到有瘋狗症

後生都好多係港豬/淺藍

利申：工程公務狗

之前班人仲話未fc 又話炒車又剩 真一on99
2019年喇仲有人覺得狗係無辜
同班兒登仔講 狗無一個係無辜
就算fake new都係狗錯 搵隻狗自己澄清 而唔係我地搵證據

班狗生人勿近

一係阿sir想淡化 一係五毛 三毛

琴日已經同班藍嘅老屎忽講叫佢地小心俾人打

黑警果然大撚哂 無法無天 ASD都中埋招
如果告到上庭 又係杜法官 又會讚做得好

G

警察宿舍 入面咪即係狗 住咩客啫

講個笑話 黑警克制

希望果個受害者係藍絲

係囉
休班警呢個字眼亂咁用
冇當班緊就唔計警察濫權

咁狗嫂玩緊3P果時唔講"我有老公"就唔計戴綠帽啦

班狗既敵人係全世界

軍政府大撚曬
一定要追究到底

咪撚幫佢地整啦

同我. 推爆佢

可以做到啲咩 殺狗？香港人準備好未？

最後當冇事發生過？

101

痴撚線 癲狗症咁款

警察宿舍住客唔係警察咁係咪人？

9成大幫都藍
利申: 黃acow

做乜9

班狗淨係識玩語音偽術 垃圾

比人打嗰個好似都係藍絲

pish

住客，哦。
咁即係傷人罪喎，有冇報警，攞個案件號碼，大家幫手跟進下

休班時執勤就便衣

休班時私刑就係休班

彈出彈入，你咬我食

係 有朋友入邊做 抵死

佢地全部都痴哂線

報工傷啦

癲狗

有啲年紀大少少既唔知
後生既多數黃，而BD 多後生

True

怕咩，班狗而家當自己萬人之上

係咪見到佢戴頭盔

真係當人傻

班狗真係癲撚左 咁撚低Eq學人做警察 書又唔讀

休唔唔休班根本佢講晒 跳出又跳入

想屈落清潔工?
不過清潔工都應該唔會住宿舍啦

藍絲黎，打死佢都無所謂

幫狗做野係抵撚死

睇黎好撚敏感

癲狗見後生就咬

真
之前做外判檢查
遇過啲警畜都態度好差
唔信你 會用好差既語氣去質疑你身份同專業
但其他紀律部隊唔會咁
果時咩事都末發生已經係咁樣既態度
真係狗天性黎

從來都信係真，得三毛同死黑警先會否認

休班都係警察啦
休班咁relax都唔識控制情緒
更何況執勤？

抵呀狗咬狗,平時ASD班人成日蝦蝦霸霸,撚鳩班Contractor
呢次無仇報,睇班公墓員點樣畀班狗指指點點
市民一早叫你地同班黑暗勢力割又唔走出嚟,係要個別個別咁燒到埋身先識驚

Cls黑警死全家

疑因訪客登記及拍攝問題與住客發生爭執，雙方懷疑發生身體碰撞

屌佢Liars 記者會.....
"無執勤中警員" 咪即係休班警囉..
上水警察宿舍 D住客咪又即係.(多數) 係休班警囉~~

睇黎D狗真係好驚有人搞佢屋企/屋企人....

小妹發現facebook好少文宣流通
我自己一個帶風向帶到好絕望

要記住尼場革命吾係淨係屬於連登仔

四五十歲既人多數淨係上fb 佢地多數只會認同大眾都吹奏緊既野

而藍屍page係fb大行其道
正所謂「識睇一定睇comment」
所以我地要多啲係吾同post下面貼文宣

唔該大家唔好淨係focus係twitter戰線
FB戰線一樣咁撚重要

告唔告得普通襲擊

說話唔係咁講
就算係藍絲俾狗打
都支持佢追究到底

死仆街黑狗成日以為自己做狗好撚威，搵好多錢
屌你自己係毅進仔不學無術，學人質疑專業人士

秘密警察

真係藍絲?? fc?

休班警係大晒架 唔gur就去告佢
咪撚做鵪鶉聽公司話收聲算數呀 俾人打完有陰影返唔到工好正常
磨面毀容 心靈受創返唔到工就搵議員幫手 民事索償
依家一哥照住 拎錢掟撚死你都得呀

告隻狗
1. 公職人員行為失當
2. 襲擊公職人員
告行為失當可以搞到佢長糧都冇埋

見人就咬

狗仔有槍嘛，好似大日本皇軍咁莫敢不從，唔係女姦男殺

死黑警

唔好幫啲狗整宿舍啦

所有人都係黑警敵人？

屌咩 啲狗想點就點

梗係無執勤中啦，休班丫嘛仆街又玩語言偽術。

班人有精神病 根本唔適合拎槍

我有個叔父中三畢業傷心柴，
成日鬧大學生乜乜乜， 因為我哋嗰輩差唔多個個都上到大學， 不過我地成日讚佢： 我只係得個大學學位，工程、會計、醫學知識邊夠你熟吖～

以後爆屎渠自己整啦

中三畢業都甘撚串真係廢物黎

17年都升唔到職，你諗下有幾垃圾

屌佢死黑警

有證件都唔放，一定係怕佢即刻影相講出去

根本而家就係警權社會

工程界起義未？

出事就住客
鬼就便衣狗
捉人就休班狗

Housing係大戶都唔郁，起鬼咩

又彈出彈入
需要個時就話休班狗 有執法權
衰左就話普通市民
係市民身份就拉2隻休班狗 傷人兼非法禁錮啦

死黑警，全隊死清光啦垃圾

其實班黑警真係好撚驚做咁多虧心事
講野大大聲 靠嚇 日日都提心吊膽 抵撚你地死
垃圾黑警

傳埋去emsd了

政府人員協會發出的訊息就係假，工聯會旗下，唔好有咩幻想會幫受害人

岩喇 asd 幫popo做咁多野 自己受返

警方：休班警都可執法
出事果陣
警方：佢係休班警，唔關事

pushhhhh

吊你老母，公務員同紀律部隊割蓆

住宿舍得罪建築署 = 出去食飯得罪個廚師

地磨面好侮辱，當人係罪犯

工程界起義? 8 9成藍絲
而香港工程只係得建造業
建造業只係靠立法會批工程先養到人既行業

ASD d ar sir madam

依家有自已嘅員工畀班狗搞 你地唔撚L係唔出聲

說話唔係咁講
我支持藍絲俾狗打

香港嘅工程師根本一啲都唔專業, 只係一班靠政府出錢養嘅乞衣

堅料黎身邊有fd 一手fc左

仲有狗乸、狗仔同狗女

警察就警察啦，休乜撚嘢班警

講到19999就當無野發生過，
次次都係咁，好悶呀

死黑警！

政府佬顧掛住自己安穩
依家抵撚死

我覺得係唔比講 佢盡量講

調轉睇其實班狗仲驚人
少少事都失控
睇怕日日都訓唔撚著

有冇報警傷人

source呢 ==?
咪鬼講一句蘋果就算先得架

Source你老母咩？死盲閪

《蘋果》向警方查詢事件，警方回覆時證實，兩名建築署人員於10月9日下午進入上水警察宿舍範圍工作，其間懷疑因訪客登記及拍攝問題與住客發生爭執，雙方懷疑發生身體碰撞，保安遂向於附近執勤的警務人員求助。經調解後，兩名建築署人員向保安登記，其後繼續進行工作，調解過程中並無「執勤中」的警務人員與任何人士發生衝突或身體碰撞，亦無人表示要作出投訴或跟進，但回覆中未有提及該名爭執住客的身份，是否屬休班警，只確認無執勤警員與人衝突。

《蘋果》向警方查詢事件，警方回覆時證實，樓主係無撚腦既，FC最低限度比條link出黎都唔撚識

你又係冇腦既 直接google頭一句都搵到 成個小朋友咁要人服侍

source :
樓主好心就連link一齊貼啦

叫ASD嘅人以人生安全理由拒絕前往狗宿進行任何維修/檢查

push

搵返班藍絲上去維修啦

痴鳩線

Push.

痴撚線popo
做佢老婆仔女真係慘

Cls 後生原罪

咁咪無仇報
要整嘢呀，得，實幫你整
跟住整完仲衰過無整

梗係話收唔到投訴啦
所有人去到投訴科個度想投訴
點知比班狗撚一大輪
最後因爲無狗仔編號連file都開唔到
然後傳媒問個陣：無相關投訴記錄wo

到時大總統又會出信話ASD既職員包庇暴徒
唔可以保持中立咁執行專業
然後再遺憾譴責到署長出黎跪

我冇post link就叫無腦
好過你呢d傻閪P牌連內文都唔睇 內文講蘋果 仲問source

燒屋 比佢有藉口重新起過

asd 你地幫popo 含撚啦 嘈乜野呀

支持呢位建築處員工報工傷，放返1年半載假，同時告隻休班狗，身體加心靈受傷，以後對返工有恐懼，唔敢返工，失去工作能力，民事告佢陪返幾百萬黎
再加上當時休班狗唔係當值緊，首先佢已經無權去截查任何人，加上人地無做任何違法行為，佢係無表明身份既情況下就直接使用武力就更加唔合法，支持告佢，放過佢就係助長狗權過大

煲大佢啦 遲下所有部門都會被人咁對待

點質疑你專業
佢地撚識咩

你真係未對過班垃圾
唔止佢地
大把人乜9唔識見你後生就以為你唔識野
指指點點

係
後生係原罪
俾人講過好多次

屌

見撚到班仆街出入就憎
佢地真係憑乜野有咁好福利

講到無野發生咁
即係有野